想問下操完Leetcode有乜好做

依家YEAR 2
呢半年係到玩leetcode
做咗二百幾題(我知唔算多)
但想知有咩需要學需要識

係咪學多一兩個languages?
定係整個細project遲啲見工用?

PISH

我個人就建議整下細project
除左用黎見工之外，可以知道自己中唔中意個發展方向

做Gym

二百幾題邊夠
最好贏返幾個冠軍先

Do project la

太廢
有時會卡關